{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023824",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1004273",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평택(안중) R"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数30室で、韓国語を含む言語で案内サポートをしています。基本規定のオンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。ピョンテクのこのホテルは施設が良くてきれいです。自然の美しさからくつろぐことができます。ホテル内のアメニティは不足なく、トイレの水圧も良いです。価格対比クオリティが良いので、次回も利用する意思があります。周辺の食堂やコンビニは近くにありませんが、電気コードを差し込むことができる部分が多くて便利です。この宿は出張に適しており、オーナーの方が親切だという評価があります。値段の割にコスパが良く、きれいで掃除が行き届いています。しかし、シャワーが壊れるなどの不便さがあり、一人で旅行に来たのかと聞く部分があるようです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の総客室数はいくつですか？",
            "answer": "総客室数は30室です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような言語で案内サポートをしていますか？",
            "answer": "この宿泊施設では韓国語を含む言語で案内サポートをしています。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がありますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの施設はどうですか？",
            "answer": "このホテルは施設が良くてきれいです。"
        },
        {
            "question": "ホテル内のアメニティは充実していますか？",
            "answer": "ホテル内のアメニティは不足なく提供されています。"
        },
        {
            "question": "トイレの水圧はどうですか？",
            "answer": "トイレの水圧は良いです。"
        },
        {
            "question": "価格対比のクオリティはどうですか？",
            "answer": "価格対比のクオリティが良いです。"
        },
        {
            "question": "周辺に食堂やコンビニはありますか？",
            "answer": "周辺に食堂やコンビニは近くにありません。"
        },
        {
            "question": "電気コードを差し込むことができる部分はありますか？",
            "answer": "電気コードを差し込むことができる部分が多くて便利です。"
        },
        {
            "question": "この宿は出張に適していますか？",
            "answer": "はい、この宿は出張に適しています。"
        },
        {
            "question": "オーナーの方は親切ですか？",
            "answer": "はい、オーナーの方は親切です。"
        },
        {
            "question": "この宿は掃除が行き届いていますか？",
            "answer": "はい、この宿は掃除が行き届いています。"
        },
        {
            "question": "シャワーの状態はどうですか？",
            "answer": "シャワーが壊れるなどの不便さがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿は一人旅に適していますか？",
            "answer": "はい、この宿は一人旅に適しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 241,
        "QA": 393
    }
}